唔明點解有人話爭鮮抵食，對我嚟講堂食爭鮮都一樣好貴

食放題仲抵食，同一價錢，食放題食多好多野，食一百二十蚊爭鮮都唔夠飽，更何況係況係堂食？一直都八蚊碟係因為本身都偏貴

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

貴唔貴都唔係問題 我想問爭鮮係黃定藍 我已經幾個月無食過日本嘢全部摺撚曬 藍店唔食得!!!!!

佢無顏色，可以照食

有蟲

比盡食15粒 大概八碟 已經飽到上心口啦
$80都唔使

只係啲飯令你飽到上心口，如果專心食刺身200蚊一定唔夠